風向撚請停止吹風 只有你自己眼見既先為真實

連登已經比一班舊有五毛進化成風向撚 / 民意撚 去意圖分化民眾同用唔合理既道德壓力去控制前線行動

要解決其實好簡單 請培養你自己要有獨立思考既習慣 唔好見人地多正皮多AC係樓下撐就覺得一定係岩

請記住 係依個資訊流通極快既時代 做判斷前請依靠你自己既獨立思考 同埋記住只有你眼見既先係真實 道聽途說既只係資訊 只有經你獨立思考得出既結果先係你自己真正既諗法 唔好被人左右同控制你既思想 請大家好好咁思考一下你聽返黎既資訊係真定係假 係岩定係錯

1 / 10

藍絲奶共狗開始不滿港共軍政府

唔好比連登依個革命基地淪陷 推

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

推

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

唔好再參考連登的post , 眼見為正， 相信自己， 做自己認為正確嘅事就可以

吊撚哂你哋D三毛係咁帶風向

宜家回帶7月1日:佢哋(義士)唔走，我哋都唔會走！

我哋點都唔會割 團結就是力量

香港人 反抗

唔撚好再比D 風向撚同民意撚帶風向啦

醒啦連登仔

上熱門

應付風向撚既方法 就是堅守自己立場

唔撚好再比D 風向撚同民意撚帶風向啦

醒啦連登仔

推啊屌你老味

唔撚好再比D 風向撚同民意撚帶風向啦

醒啦連登仔

推上熱門啊 獨立思考啊連登仔

幫推

拉

推
任何作故仔既都唔好信